球迷喊「利物浦萬歲」被截查 警察指煽動港獨

香港好危險連支持利物浦既自由都無

講嘢： 講咩都可以係港獨，拉得

唔講嘢： 默許港獨，拉得

唔通要支持痕大

推

上左LIVERPOOL ECHO 變左國際新聞

球迷會搞咁多事
而家黑警仲唔造鳩你咩